Decathlon 有咩值得買

阻力帶？

石頭

關你撚事咩
人地都唔收石頭

網球 29蚊5個

好似冇乜係唔值得買

sonte

黑色長襪

各樣運動入門嚟講都算係
但玩深入少少就不如算啦，寧願去建興買球拍好過

獨木丹

想知好耐 佢隻一人坐針座坐係咪全decathlon最貴嘅野

How much

7千幾

吹氣浮板，行山杖黑色波鞋，泳鏡，頭盔
2019年戰場必備